我識個名人，佢寫左篇鴻文講之後要點做

夫戰，勇氣詞解也。一鼓作氣，再而衰，三而竭。彼竭我盈，故克之。

PS: 又鬼佬教授，又大律師朋友，又保險佬朋友，收皮啦，有野要講就講 用你地邏輯：而家我出古人係咪大撚曬

夫戰，勇氣也。一鼓作氣，再而衰，三而竭。彼竭我盈，故克之。